基佬比較鐘意踢拖出街?

好似特別多基佬鐘意踢拖
特別係人字
又唔係落街買下野咁簡單
去到MK 尖咀都會見到
有冇直男出嚟講下

踢拖得罪你

利申：非gay

我唔踢拖但我係gay😱😱

咪係

利申：非基

大把中年呀叔鐘意踼拖出街

佢哋屋企行到去MK尖咀唔同你講啫

利申: 基 好撚鐘意踢拖